{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7712&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평무지개마을펜션"
    },
    "text": "ペンションはペット同伴可能であり、宿の周辺には車で2分の距離に渓谷があります。 ソナギマウルは車で3分の距離にあり、ムンホリリバーマーケットは車で4分の距離、テラロサコーヒーは車で5分の距離に位置しております。 オンライン予約の場合、全客室基準人数で決済され、人数追加費用は現地決済です。 家族ルームにはモン4客室が含まれており、家族ルームとモン4客室を同時に予約することはできません。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用でき、モンとモン2には個別デッキとガスストーブが備えられています。 モン4と家族ルームを利用する場合、単独バーベキュー場を利用することができます。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、客室内で火災危険物質を使用することはできません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはペット同伴可能でしょうか？",
            "answer": "はい、ペンションではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には車で2分の距離に渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ソナギマウルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ソナギマウルは車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ムンホリリバーマーケットはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ムンホリリバーマーケットは車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テラロサコーヒーはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "テラロサコーヒーは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約の場合、人数追加費用はどのようになりますか？",
            "answer": "オンライン予約の場合、全客室基準人数で決済され、人数追加費用は現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "家族ルームとモン4客室を同時に予約することはできますか？",
            "answer": "いいえ、家族ルームにはモン4客室が含まれており、同時に予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルが使用できます。また、モンとモン2には個別デッキとガスストーブが備えられています。"
        },
        {
            "question": "モン4と家族ルームを利用する場合、バーベキュー場はどのようになりますか？",
            "answer": "モン4と家族ルームを利用する場合、単独のバーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することができません。また、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。また、客室内で火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わる場合があるのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 633
    }
}